[當年今日]津爆五周年高清影片流出!!

又係回味當時當刻嘅壯景

咁撚少事就咪撚開post啦

未睇過

一心諗住有高清片點知都係同一段